\documentclass[utf8, 14pt, a4paper, oneside, final]{extarticle}

\usepackage{styles/init}

\hypersetup{
    pdftitle={Аналитическая записка: Информационно-коммуникационные технологии},
    pdfauthor={Тимур Майзенберг, гр. М3О-113М-19},
    pdfcreator={XeTeX},
    pdfproducer={murych}
}

\begin{document}
    \input{src/titlepage}               % Титульный лист (лучше вложить деканатский)

    \begin{onehalfspacing}
        % \input{src/00_abstract}         % Реферат не нужен

        \tableofcontents                % Содержание
        \pagebreak

        \input{src/02_introduction}

        \input{src/03_chapter_1}        % Выходные показатели проекта
        \input{src/03_chapter_2}        % Производственные мощности участков
        \input{src/03_chapter_3}        % Технико-экономическая эффективность

        \input{src/04_conclusion}       % Заключение
        \input{src/biblio}              % Литература

        % \input{src/05_appendix}         % Приложения

    \end{onehalfspacing}
\end{document}
